{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2438120?place[place_type]=GID&place[gid]=2438120&place[latitude]=35.8166972819&place[longitude]=127.1510076485&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한지꿀잠 게스트하우스"
    },
    "text": "30年以上韓紙工芸作業をしてきたが、全州韓屋村に2階建ての韓屋を新築しました。 この韓屋は敷地105坪、建坪60坪、2階テラス10坪、定員50坪で構成されています。 宿泊施設は計9室の客室を備えており、ここでは最高水準の伝統韓屋の経験を提供しています。 客室は団体客室と個人客室に分かれており、それぞれの客室にはトイレが別に設けられています。 最大約50人までの宿泊客を受け入れることができ、寝具や施設は常に清潔です。 2階テラスでは韓屋村と周辺の風景が鑑賞でき、黄土部屋、オンドル部屋、ベッドルーム、庭園など様々な宿泊環境が選択できます。 私たちが追求するのは全州を愛する皆様に一生を築いてきた韓紙の夢と安息を提供することです。 皆さんの愛と声援にいつも感謝しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓屋村の敷地面積は何坪ですか？",
            "answer": "敷地面積は105坪です。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の建物面積は何坪ですか？",
            "answer": "建物面積は60坪です。"
        },
        {
            "question": "この韓屋には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この韓屋には計9室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の客室は団体客室と個人客室に分かれていますか？",
            "answer": "はい、そうです。この韓屋の客室は団体客室と個人客室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋村の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大約50人までの宿泊客を受け入れることができます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の2階テラスでは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "2階テラスでは韓屋村と周辺の風景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の宿泊環境は何が選択できますか？",
            "answer": "黄土部屋、オンドル部屋、ベッドルーム、庭園など様々な宿泊環境が選択できます。"
        },
        {
            "question": "この韓屋はどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "ここでは最高水準の伝統韓屋の経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この韓屋の寝具や施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "寝具や施設は常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "この韓屋はどのような目的を追求していますか？",
            "answer": "私たちは全州を愛する皆様に一生を築いてきた韓紙の夢と安息を提供することを追求しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 330
    }
}